原來香港有條咁既法例， 外資好難唔嚇走

今日國安法， 聽日將西方國定例入敵人加埋入副件， 全數充公

買美金都犯法， 有冇理解錯？

Credit to ig: hkerstandwithhk

藍絲有冇揸美股呀？

多謝晒大家d美金

所以有學者/ 政治評論員咪話

根本共狗就唔需要咁高調立蟈安法
香港 N 條法律已經夠保障主權穩定 / 懲治「破壞行為」等等

立蟈安法係政治姿態, 係想借依條末日法例
去做到同 「逃犯條例」既效果 多過打擊所謂「抗爭活動」

「逃犯條例」立唔成 , 依家強行搞「蟈安法」
根本由頭到尾目標都係 「逃犯條例」要搞既嗰一班
唔係嗰班無威脅既後生仔

結論係 有錢佬點會唔走 ?

持有會唔會都犯法

睇嚟共狗黨要追擊既人勢力好大, 大到共狗要先後出 2 條惡法去搵藉口扮「合規」打正旗號去取締

唔講呢d復雜條文

支共係最排外
今日比你賺果d他日要你十倍嘔返出黎

不過連口罩都唔戴既白種人有無咁醒唔知

外資根本唔怕

最癡線係，佢地真係會有例就用到盡。

推

今日睇有編新聞訪問外資怕唔怕國安法 佢話唔怕喎

又係白宮聯署: 港版國安法一成立, 取消香港關係法, 獨立關稅區, 敏感科技不准入香港

咁又係呀 係香港果班鬼全部都係最低汁 垃圾黎

林鄭可能未AWARE有呢條例

要扮紅, 迫佢用呢條例

宣布英美日意澳法德為貿易敵國

叫陳曼琪去人大提案, 加入附件三！

仲諗住入黎話係戰前法例, 但原來97 後有修訂過

D ON白鬼未知有呢條充公法律

其實依把係大回血劍黎
一宣布敵對就充公所有國內外資
後果就唔洗講， 拎住d錢望住塊爛地

係時候周街唱， 記得貼英人版

如果真係咁痴線去回血， 應該好快光復獨立

應該將女皇字眼修改做中央政府之類掛

中國仲癲啦，唔見中國零外資

其實中美貿易戰， 加澳洲關稅
會發展成貿易敵對都真係唔出奇

扮紅, 紅到黑嗰隻

去各共匪街站要求佢地引用貿易敵國法例

迫林鄭用

全面加速 GO GO GO!

即係肖建華

但班藍絲覺得國安法一立泛民會全部被捕

幫手宣傳

林鄭要向所有西方國家宣告貿易戰！

否則就係唔支持中央政府

就是 顛覆國家 ！

依個推爆好喎

反而有英女王嗰啲條例又冇修改

Pish

究竟香港法例同基本法入面收埋幾多依類CLS法例

你睇下啲人易唔易轉錢返屋企

喺支那搵到錢只可以喺支那駛

屌那媽你好似有d道理

國安法重要D, 因為所有境內外中國人都有義務向國家提供各種情報, 知情不報就係犯法,犯法就唔啱,犯法就要拉.
中國人易子而食兩千年,你可以想像到個社會會變成點.

若無國安法,咁有錢唔買支企上市股票,真係按證監金管局條例做嘢,你派出狗狗或武警去做嘢,D人好有機會係唔會睬你架.
有國安法同有隊大陸執法係到,咁就唔同喇. 捉你叫雞都得啦, 無人監管返佢嘅啵.佢話你乜你就係乜,你按唔按要求辦事先?

有國安法, 就算馬雲馬化騰都會將CEO嘅寶座交出, 身家亦榮幸交付黨國.
無國安法, 就算日夜揾武警甲由掟人落樓,阿乜哥物哥果D,會否突然自願將位置同錢銀交出先?

Push

小支支今次 fat fat 喇

四大地慘不知幾歡迎
市民唔怕送佢地一程

琴日聽劉細良話中共目標根本唔係我地,係個班有$人

嘩屌幫你推
建議你直頭開po講係時候燒撚到班既得利益者

，

就算佢唔用國安法，一樣可以用香港本身有嘅其他法律玩曬

緊急法已經得

肯定冇，全部豬黎。

要正式宣咗戰先可以適用呢條法例
係人都知支美宣戰嘅話=第三次世界核戰
唔會咁易
唔係真正嘅軍事戰爭嘅話 譬如兩國只係非正式對抗新冷戰之類 唔符合條法例裡面嘅敵人定義

宣佈港元係敵對貨幣
勾結境外勢力（同美元掛鉤）

香港人變晒乞衣
共產主義又贏

應該唔會真係動用 但問題係支那三日唔埋兩日就放風用黎威脅

其實有呢條條例係正常

係一個民主自由既國家係
極權之下 ，人人自危

走唄

咁咪on9囉抗爭都未搞掂 仲要惹班有錢佬

係呀，法例係咪實行嘅人咋，但係呢類條例係咩國家都會有

現行法例好多都直接將英治搬落嚟，而舊制嘅總督實際權力極大。

咁老美都可以當支共家眷係敵人 拉哂去集中營

諗返轉頭 好有道理

我就唔撚信佢最初立逃犯條例係為左 陳生 同一眾後生仔

實有目標名單咁做

當時泛民直頭當無到 慢慢玩內鬥

唔係....佢寫明行政長官可以決定當邊個係敵對國家

一早就有啦，通敵罪

係咪所有用iphone嘅已經中咗4.(2)(a)(i) ?

翻譯一下上海淪陷情況俾外資睇

煲俾所有外資睇